裸機，細部，影相勁，有咩選擇？

原本想買pixel 5, 不過香港無得用5g功能，買部5g電話但用唔到5g, 好白痴咁

iphone 12 綠色款幾靚，裸機真係一流

就iPhone 12

s21

iPhone 12

iphone 12 pro

輕到on9

掉撚轉阿嘛 重過閪咁

Xperia 5 II

一定唔好揀s21, 粒u伏到仆街
3310啦

12 mini

5 II +1
再等多兩三個月就心痕揀5 III架啦

ip12 mini

真心好用